唔學盧寵茂返深圳打中國疫苗？ 梁栢賢：疫情相關工作人員與紀律部隊會獲優先接種疫苗

衞生防護中心轄下科學委員會早前發表暫擬共識，建議接種新冠病毒疫苗的優次。新冠疫苗接種計劃專責工作小組專家成員、醫管局前行政總裁梁栢賢表示，一些與疫情有關的工作人員以及紀律部隊人員，當局會安排優先接種。

梁栢賢在一個論壇後表示，舉例檢疫中心的工作人士、紀律部隊人員，或食環署等政府部門人員，工作也屬於高危，當局會要求各部門點算人數，再安排優先接種。他又說，也有些工種可能較高危，例如跨境司機，甚至公共運輸人員。接種次序會視乎疫苗供應及市民反應，若優先接種的市民反應不太熱烈，次優先的組別便會提前。

另一名成員、衞生防護中心前總監曾浩輝表示，預約到接種中心注射，陪同長者的年輕照顧者也可一併接種。他說，安排是順理成章，若照顧者經常照顧長者，自己接種也有好處，可以減低長者的感染機會。

對於當局仍未收到科興疫苗的相關數據及資料，會否考慮相同技術的其他疫苗，曾浩輝表示，沒有設下提交資料的限期，但政府也會按實際情況處理。

點解保安局唔同港大深圳醫院合作

一車車將紀律部隊車上去港大深圳醫院

係港大深圳醫院打中國疫苗？

仲駛乜等臨床數據，等乜等物呢？

李家超快D同盧寵茂合作啦

係咪唔守城呀？

點解仲唔車紀律部隊家屬全家五代上去港大深圳醫院, 打中國疫苗？

盧寵茂打完針做逃兵無去石家莊

聽講
某國疫苗第三期大規模臨床
由紀律部隊，醫護做
好多人打完未夠1星期
某國就已經話安全可以全國大規模接種
數據都未收集完就推出嚟
邊有數據拎過嚟

3萬thx

黑龍江又唔去

石家莊又唔去

連佐敦都唔去

佢真係唔郁架喎

人地去做白老鼠

究竟佢打果支係乜？

又搵班狗試支那藥打落狗度唔知有無效